{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "대가식당"
    },
    "text": "デガ食堂は地下鉄2号線江辺駅1番出口付近に位置しています。 駐車場が広く、車での利用に便利で、代行駐車サービスも提供されています。 店舗は広く座席が多いため、団体行事や家族行事の集まりに適しています。 代表メニューとしては韓牛の生ロース、韓牛ユッケ、チャーハンがあり、特にチャーハンは他のところより2倍ほど高いですが、人気が高いです。 牛肉を食べた後は、油でカクテキチャーハンを混ぜて食べるのがコースのようになっています。 当メニューと一緒に出されるおかずの中で、カクテキとネギが特に人気があります。 周辺にはソウル子供大公園、トゥクソム公園、クァンナル漢江公園もあり、一緒に見物できる名所がたくさんあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "デガ食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "デガ食堂は地下鉄2号線江辺駅1番出口付近に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、デガ食堂には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂では代行駐車サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、デガ食堂では代行駐車サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂の座席数は多いですか？",
            "answer": "はい、デガ食堂は広く座席が多いです。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂は団体行事や家族行事に適していますか？",
            "answer": "はい、デガ食堂は団体行事や家族行事の集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "デガ食堂の代表メニューは韓牛の生ロース、韓牛ユッケ、チャーハンです。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂のチャーハンは他のところより高いですか？",
            "answer": "はい、デガ食堂のチャーハンは他のところより2倍ほど高いですが、人気が高いです。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂の特徴的な食べ方はありますか？",
            "answer": "デガ食堂では、牛肉を食べた後に油でカクテキチャーハンを混ぜて食べるのがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂のおかずで人気のあるものはありますか？",
            "answer": "デガ食堂のおかずの中で、カクテキとネギが特に人気があります。"
        },
        {
            "question": "デガ食堂周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "デガ食堂周辺にはソウル子供大公園、トゥクソム公園、クァンナル漢江公園などの見所がたくさんあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 374
    }
}